\begin{song}[remember-chords]{title={Stojim na kantunu}, band={Đavoli}}

\begin{kitica}
Vsako vrstico zapojemo 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                                           G C \\
Stojin na kantunu glava u balunu, a di si ti? \\
F                     G                       C \\
Mala mala mala, lipa moja mala, je!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ja zbog tebe šizim, koliko te volim, a di si ti? \\
Mala mala mala, lipa moja mala, je!
\end{kitica}

\begin{kitica}
A kad me druga traži ja sam u garaži, a di si ti? \\
Mala mala mala, lipa moja mala, je!
\end{kitica}

\begin{kitica}
I zato stojim na kantunu, glava u balunu, a di si ti? 2x \\
Mala, mala, mala lipa moja mala je!
\end{kitica}

\end{song}
